%@P:exocorcp
Donne {\em uniquement} le signe des produits ci-dessous. On justifiera
la réponse.
\[\Eqalign{
  A&=(-1)\times(-1)\times(-1)\times(-1)\times(-1)\times(-1)\times(-1)\cr
  B&=5\times(-8)\times(-1)\times2\times(-1)\cr
  C&=-3\times3\times(-3)\cr
  D&=(-2)\times5\times(-5)\times2\times(-2)\cr
  E&=10\times(-10)\times(-3)\times10\times(-10)\times(-1)\cr
}\]
%@Correction:
\begin{description}
\item[$A$] 7 facteurs négatifs. Comme 7 est impair alors $A$ est
  négatif.
\item[$B$] 3 facteurs négatifs. Comme 3 est impair alors $A$ est
  négatif.
\item[$C$] 2 facteurs négatifs. Comme 2 est pair alors $A$ est
  positif.
\item[$D$] 3 facteurs négatifs. Comme 3 est impair alors $A$ est
  négatif.
\item[$E$] 4 facteurs négatifs. Comme 4 est pair alors $A$ est
  positif.
\end{description}